最有效干擾發發發嘅方法會唔會係風箏？

用無人機好似冇咩可能
風箏可以即棄 唔貴

但同一時間好難放太多
亦都好易俾人捉到

市區咁多樓又唔大風起唔到
反而幾百蚊果啲無人機諗得過

大量汽球

咁勁氣流，飛唔飛到佢？

發發發飛緊嗰陣會製造強大向下氣流
所以應該冇乜嘢可以由發發發嘅下方接近佢
不過如果用逆向思維諗嘅話......

一陣發發發炒左跌落自己友度我就笑

rocket propelled grenade